除左正職, 仲有d乜兼職/額外收入?

依家份正職, 真係睇唔到未來
一係同等老屎忽退休, 一係要等佢地有嚴重出錯比人炒
如果唔係一世都冇得升

所以想搵下兼職/額外收入
睇下大家有咩路數

依家月供股票緊, 得十幾萬左右, 股息唔多, 基本上都係放返入去, 應該未來結婚/買樓先會拎出黎

吹水死全家

有冇野share下?
發覺好多人正職都好似我咁
冇機會/冇野心/廢柴上唔到位

收租

兼職開鋪? 同人夾份?
1個月2,3萬都幾多下
除時多過正職喎

做傳銷

正職同間鋪有冇關係?
一開頭除左錢之外都處理唔同事務?
定係正職working time比較free?
一開波實辛苦到仆街

有同學做過
已經冇曬同學朋友

咁佢唔識做姐

如果唔係身邊人落手
根本搵唔到人啦

供邊隻？而加回報如何？

盈富 港鐵 領展
普通啦 呢d真係 結婚/生仔/買樓/退休 先會持出黎洗

我就2,3,5. 等位入埋4號長供

夜期

依家股唔係優先考慮
襯後生仲有沖勁, 整門生意

打工打到傻左?

重貨2638
價啱就入
黎緊下個月派息fat fat

派息前入都係高位姐

上2個7蚊喳

pubg

冇乜得做.

返PT 一個月都多3-4000

做快遞

依家仲有人做呢類咩
amazon ebay 呢d咁方便

uber eat panda 個類?

點會冇得做
你估真係好多人識用amazon ebay咩
而且好多野都唔寄香港 所以係有市場

自膠

講完冇得做, 我上上下網有樣野想買
應該要搵日本代購

香港收貨 再轉寄?

同你一樣，正職無未來，日日hea返
除左投資外，放工放假去教personal training,有幾個客，有教group class,平均一星期2-5堂

兼職輔警

唔係話hea返, 係冇未來, 我點做過多十年八年, 老屎忽退左, 都係有親屬關係個d上位

personal training 普普通通都300$ 1堂起跳
你呢到一個月都有5000$喎

收陀地

請問係train d what

呢個不了

做it會唔會多啲兼職，可以自己寫下app/web

正職我唔諗，hea做，唔鐘意就炒鳩左我就算，人工低，但又搵唔到一份配合到教personal training 既工

Personal training 唔穩定，好似今個月新年就少左堂，個客唔得閒上甩底又少左
呢幾個月仲要續張証書，駛多幾千蚊

每月股息500蚊到

Lm

可能試下fb ig 宣傳下, 存多d客
多客到可以轉全職, 甚至開studio
personal training 唔易
要時刻留意潮流
有朋友教做gym+訂餐單
個排上網多人討論咩 fasting /低醣 又要學下

當你5%, 有12萬本
情況同我差唔多
收息真係當存錢就算
贏通漲我已經開心

10k 零用
13k 收租

香港創作設計 賤過地底泥嫁
不過我中學個it tech 都係pt 做it野
主要係正職人工低, 又hea

我都有打算做part-time pt，而家有張基礎cert.，想讀多教練牌至搵工，但其實係唔係唔洗考牌都有人請?

行去問啦

車位收租$3000，幫中小學雞放假偶爾補下習$2000-$4000

有冇food panda, uber eat 呢類 free 小小pt 推薦
我屋企個頭冇乜人用

車位有幾多厘?
補習都幾多人做
不過我呢d 一粒星都冇 就廢事誤人子弟

買車位好過買樓

淨買車位唔洗比印花稅?
不過我覺得磚頭比較抗跌

車位好難賣出去
剩收息就衰過股
樓本身係贏樓價升值

會呀，我都有咁既打算
寫多d proposal 搵下客，仲要keep住讀

Train physical fitness即係體適能
主要睇番個客要求（減肥，大隻，考紀律部隊，復健，運動表現）

開網店好d比較少風險, 實體店頭嗰幾個月會係咁倒水, 直到儲到固定客人為止

大場會請，我上實習堂既時候有個做緊California ，落左堂係番California 返工

但係我而家正職既工作時間只會容許我星期六日至返到兼職

Me too,所以我剩係做personal同group,教完1個鐘就走

本身有冇電單車
ubereat 無加乘得30-40蚊一張單 有加乘先有50蚊以上
做過幾日 宜家轉左另一間做 一個月返幾日工都有4000蚊落袋

所見樂瞳

抵賺

邊間? 如果住港島個邊, 應該會做單車/行路
不過附近冇人叫

算唔算個人興趣黎?

都算既，無玩開無興趣點會去教

最近見到我個興趣係youtube出現. 平平冇奇 冇後製
但又幾多人睇
打算都試下拍
希望cover到我個興趣支出

幾時有得睇片？

我識有人放工後搞網頁
但唔知佢係咪搞唔掂宣傳
一直都冇乜起色
我有叫佢試下落廣告
不過佢話佢未有收入，唔想先使錢

呢啲心機野
一條片真係要拍一日

ig fb 個類都可以落廣告 都幾有效
但通常落得都搞下優惠
落完後 就回落返 留唔住客

真
有d doll house kit 零件多
砌都要砌大半日 有d除時2日

星期六炒散待應

不過上網睇人靜靜地玩
真係幾relax 幾正
有時睇撚到2,3點都唔知

搵小d錢, 做d有興趣工囉

Go ahead
好多野要行出第一步

放工打J都無力啦
仲接到freelance果d真係好犀利

等件野到貨就上路

細公司黎 唔係大果幾間
主力都係做港島
單車/行路人工少好多 出部車好過

唔係住港島唔q做啦
本身時數都唔多

賭波賭馬

額外支出

戒左佢啦

你睇下呢家ig有幾多人做代購先
好多已經儲埋一堆固定客
呢家入行好難鬥

利伸 半失敗者

留名學野

可以咁講
除左google fb ig都好多 仲可以睇評價
日韓代購通街都係 想慳錢可以問多幾個 有時可以差好遠

兼職
教興趣班 4-7k
收息 5.5k
公司分佣 18k

做雞做鴨，上車極速之選

本身上amazon 買個價差仲大

之前返正職，日日9-5，
收工就趕返去搞自己舖
每月多20-30K, 正職1x K
不過好撚辛苦

正職挖coin ∼$80鎂/day(廢事影響個價唔講咩coin)
兼職 engine公司做ae 17k

依家舖頭轉左正職?
辛苦有回報係好事

通常係邊度教？
有興趣向喱個方向發展
利申：讀緊書

認真，樓主你應該諗係咪轉份有前途又有機會上位既工，或者考慮下轉部門，總好過等一個可能一直不會出現既升職機會？

另外，你要諗兼職係短期搵下錢，定長遠有d錢，如果短期既，我有介紹，我本身做神秘顧客同座談會介紹人，好多人當外快咁做，
如果你假期多，你可以攞d假閒日去做下，平均一單銀行job，做1.5個鐘都有3百幾，當你一個月做4單都有千幾兩千。另外我所講既座談會，既係比錢搵人做市場研究(例如老M打算遲d出新口味漢堡包，佢推出市場之前，會請勁多人(幾百個)返黎試味，試完比意見，訪問後會比幾百蚊現金你咁(平均訪問費都有$350/30分鐘左右)，一個月有幾十單呢d座談會同試飲訪問可以報，但要抽籤，唔一定中，唔係話做就做到，要好努力報名，一個月被抽中到4-5份算叻仔，咁都又有兩三千一個月。
錢唔係多，但都算easy money唔洗點用腦，時薪又高又正經，又可以試到新野，知道未來市場出咩新產品咁，但真心同做炒散一樣，為錢之外，無前途可言。

如果你話認真想長期多份收入，除左轉工，就真係學多門手藝教做，一係諗下自己有咩技能搵到食，有人教琴，有人教健身，如果有門技能，通常好似教班搵到d食，你話兼職係打工既，真心無乜前途可言，不如認真諗掂份正職前途好過。

利申：我唔係sale你做，只係分享兼職，真心算時薪高既兼職，但無前途可言，只能短暫搵下錢，我已做到化曬，有感而發。

澳門

2種都有興趣喎 留個tg傾下

正職算係因為成個行業都係咁

Ok便利店
教琴
Busking

乜busking真係有人比錢嫁?

睇客，康民/p記/會所/私竇/公園

有，特別新年時間
但唔好去圍威圍果d地方例如尖沙咀碼頭
成大班人點會比你
要去就去地鐵站、天橋、隧道單飛

呢度啲巴打係咪正職搵唔多先要PT?

正職外 仲有份PT文職一個月3-4k 加少少投資

同樓豬一樣份工無乜前景, 亦都唔知自己做到幾耐(辛苦工)

唯有慳錢盡量儲多d ,希望可以收下息幫補少少都好
反正毒撚無乜地方使錢

d客係咪朋友介紹多？
定係都有fb ig賣廣告？

我都有興趣做下喎
我而家都幾free下

可否refer

refer please

ching 可唔可以refer座談會 thanks

自己搵/朋友/人地介紹
無賣廣告

仆街 就黎比上面巴打騎劫
唔好再問啦, 上面巴打留個tg 咪自己搵佢
冇留就免問

最緊要一樣野係保通漲
識唔小人, 曰日返工放工 拎曬d時間去玩 去relax
花小小時間研究投資又唔肯
覺得所以投資產品好似呃佢咁 定期又唔做
淨係放銀行

未必係唔多
但一定係不滿

咁人地啲錢點洗係佢既事既

巴打，有興趣，可唔可以加tg傾下

巴打 上網search教練配對 要搵客一d都唔難

crypto 我自己覺得係龐氏騙局黎

唔該晒

你就好

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

邊到好
同我一樣, 難聽d講係 不務正業

真係想賺咪玩crypto
利申：長hold唔炒

試過，都無人搵

我都係咁話，正職搵夠早d收工返屋企做下gym打下機好過

用7成cash 買哂正股
1成cash all in 牛熊，玩即日，有一千蚊賺都走，一日玩一次

我就每個月都有幾皮進帳

留名

所以兼職唔想搵好悶個d
上次位巴打個工種好正

點聯絡你？

巴打，有無tg傾下，我之前都有玩過即日牛熊，損手爛腳

巴打可唔可以教下玩股票點入手，讀緊u想攞20k到本試下

先唔講你讀緊書 得嗰20k真係留返黎宅袋算

佢係教學術野
好難賣廣告

no. 太睇小google facebook
佢有方法吸引到指定客群
你開fb 賣廣告睇下就知
住咩區域 性別 年齡 search過d乜 都可以

我月供$2000儲蓄保險（回報3-5%）
買咗20萬派息基金（回報6-7%）

個個月穩袋1k
遲啲應該都係擺返落去
我覺得回報率咁樣已經唔錯

全部agent幫我搞
So far都跟得足
有咩E郁會聯絡我

儲蓄保險

好過ibond?
可唔可以講多啲？

炒鞋炒飛

ptbf

每月一定有息派
但息口係佢話事，可升可跌
隻野成立咗4年，減咗一次
計返都有6-7%

我都係through agent介紹
原本都唔知有呢種基金

我覺得對某d人黎講真係幫到儲錢
以防你洗大咗
每月$2000唔係多
又唔洗點打理
So far幾年都係賺
好過擺銀行

自己月供股票啦

同意
被啲垃圾agent食你錢
講緊係一年兩萬幾喎

抽你水
又要月供 停左唔知點 又要冇得郁d錢

去月供股post
#0 出現過幾隻股 是但合埋眼都有3~5%啦

busking其實收入幾多

邊有得定

都有個上下限range掛

見過旺角唱歌阿姐收錢係個阿伯旁邊up未

20K 可以all in 藍籌練下先。

無知一問，20K買到一手嗎？
好似太少本

只要有支咪，唱幾首歌
就有人磅水
其實幾好賺
我有朋友玩過
旺區一晚都有二至三千

咁撚誇
真係好小見人磅水
做媒 姐係搵人頭幾個比錢?

實有加，不過20k本比你升一成都係一兩千蚊無咩意思。
但係我覺得玩下股票練下自動個心態同留意多d個世界經濟對自己係一個增值

梗係有媒係度
口賤啲講，乞衣都識既技能
放定一千幾百落去先
之後搵啲媒中途又放一兩百咁
十個人入面點都有一個傻仔中招
成晚流流長，有二、三十個傻仔唔算好難
當然至少要有靚女fd做下花瓶彈結他之類

之前去尖沙咀個頭都好多

搞網店 一星期賺3000幾
返工大部分時間覆message，但覆到身心俱疲
拎貨去郵局順豐寄 腳程又遠
未搞之前覺得呢d錢好易搵 但原來一d都唔簡單

賣乜？

其實本身唱歌好聽既話，一晚一千真係唔難

一份uber
一份影相